{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "바자라"
    },
    "text": "金海大洞面にあるウナギどんぶり専門店\"バザー\"は日本人夫婦が運営する家を改造した食堂に異国的な空気を感じることができる。代表メニューのうなぎ丼(鰻丼)は淡水のウナギで作られ、何度の修正を経て完成されたスローフードだ。このほかにもうどんとてんぷらも人気があり、内部は広く、団体客も迎えかねず、駐車場も広い。ブレークタイムなく年中無休で運営され、都心とは少し離れたところで食事を楽しむことができる風景が趣があり、釜山(プサン)と金海にいらっしゃる方にも人気がある。の前に位置したこまやかな公園で散歩しながら、食事の前後に見学しにも良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウナギどんぶり専門店はどこにありますか？",
            "answer": "このウナギどんぶり専門店'バザー'は金海大洞面にあります。"
        },
        {
            "question": "ウナギどんぶりの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ウナギどんぶりの代表メニューはうなぎ丼です。"
        },
        {
            "question": "うなぎ丼はどのように作られますか？",
            "answer": "うなぎ丼は淡水のウナギで作られ、何度もの修正を経て完成されたスローフードです。"
        },
        {
            "question": "この店では他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "この店ではうどんとてんぷらも人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は異国的な空気を感じることができる家を改造した食堂です。"
        },
        {
            "question": "この店では団体客も受け入れていますか？",
            "answer": "はい、この店では団体客も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間や定休日はありますか？",
            "answer": "この店はブレークタイムなく年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は都心からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "この店は都心から少し離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺には見所はありますか？",
            "answer": "この店の前にはこまやかな公園があり、散歩しながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店は釜山や金海にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、釜山や金海にいらっしゃる方にも人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 343
    }
}